太古廣場開門！中信鎖門！

真係好撚仆街！

英資 Vs 中資

英資同中資畀

自膠